大陸男人係咪全世界女性都唔會吼嘅動物？

白人全世界女人都中意
黑人至少條撚夠大 都有一定市場
韓仔日本仔本身軟實力夠強 都會有女中意
相反大陸仔 我真係未聽過有女會鐘情呢type人
成大陣柒味喺度又冇文化

俄妹要大6仔架

大陸仔食到外族女 除左因爲有錢之外我諗唔到其他原因
正正常常一個港女 同人講自己有個大陸男朋友都覺得羞恥啦

錢作怪

大陸仔都有大陸妹鐘意
港仔先係冇人鐘意

我中意港男

因一孩政策大陸男多過女3千萬
好多仲係後生個堆

大撚把女偽人嫁比大陸佬

去下上海,你就會發現95後班大陸仔著衫外形都屌打港男

你係咪搞錯 香港男人先係喎又廢又低賤

十成大陸仔企出黎都係成陣土味
就算係有錢落到黎果d
你都會分到佢係香港定大陸
因為佢地骨子裡都係流住殘種血
無文化又無氣質